Everyday would be a better day

if I could care less about my G.P.A